想寫下字 有冇字俾我寫下

字唔係太靚 見諒

你可能要由基本嘅上大人孔乙己開始練起

嬲豬行大運

Ps 可唔可以整到好似揮春咁

其實我想背景係咁
Sorry 搭緊車 震震下咁畫